蕭若元：深圳注定失敗

靜靜地...

解讀：深圳注定成功

習近平已對您的回應讚好

蕭生終究都係屈服咗喺對家嘅淫威底下
幫對家燈

Molamola

Mola mola

一向都係

唔好再燈